我彷彿聽到我老母屌鳩我係垃圾屎

「你班垃圾屎，四個月先搞到我用緊急法，進度咁慢，有損我焦土之母嘅聖名」

的而且確，我地有好多手段都無用，早係雨傘時為左光環、為左（唔知邊到嘅）民意而放棄左好多手段，拋棄左勇武，所以到今時，咩手段都好，咩立場都好，兄弟爬山，各有各做。核彈都唔割。

早兩日見到呢個post但唔知點解好似無人提。

唔敢掉嘅和理非，冷氣軍師，你地可以出一分力，整完放物資站又好、放草叢又好，畀前線嘅遠程魔法師用又得，放係屋企以防樓下有狗都得，快手整返幾排啦。

//我的民權抗爭老將法國朋友非常好人，傳來了他怎樣製作油漆雞蛋。他說，可先用小鐵針在雞蛋上插孔以作固定，再用較輕型的手提電鑽把空鑽大，破口就非常完整，然後用針筒抽出蛋內液體（開始時不要抽得太快，否則會因蛋殼內空氣較少而破殼，亦未必需要完全抽空，視乎顏料多少，但要確保完成時蛋內要裝滿液體，方能遠投），然後注入顏料（他說亦曾有人注入混合深色顏料的流質糞便，效果據說驚人，對瓦解侵略者的士氣作用甚大)。最後，用粘性極好的膠紙封孔（所以破孔宜在靠近頂部而非頂部最尖處，因難封孔），製成品放在蛋盒內，並用橡筋捁住蛋盒，以防蛋盒在移動時彈開。朋友說，雞蛋亦可改為鴨蛋鵝蛋（但要有適合的蛋盒），威力更大，或用番茄亦有類似效果。他說，即使體能較差者，亦起碼可投擲20米遠。//

push

推

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10